尋物 求各路巴打幫手

是咁的
我整唔見公司既耳探體溫計
但要買個同款先得 但市面上已經冇 因為已停產
想問下巴打屋企會唔會有 壞左都冇問題
係Braun WelchAllyn pro4000

麻煩如果有巴打有請留低tg

推